

 (Nie som za legalizáciu drog, neberiem ich a myslím si že ešte prehlbujú problémy so zdravým myslením v našej spoločnosti, ale kričať na niekoho kto má na to iný názor že patrí "do plynu" tak to je trošku choré.) 
 Dnes sa uskutočnilo pred prezidentským palácom zhromaždenie na podporu dekriminalizácie marihuany. Pozeral som len záznam a nevidel som to celé ale aj napriek tomu že som neveriaci PREBOHA ĽUDIA, ste normálni? 
 Je mi jedno či niekto fajčí marihuanu, chlastá oživot alebo si ničí život cigaretami. Je to každého osobná vec, zarazilo ma však to ako niektorí jedinci absolútne nie sú schopní akceptovať slobodu názoru vo svojom okolí... 
 Ľudia sú už od školských lavíc vedený k tomu, že si vtĺkajú do hlavy rôzne poučky a potom nedokážu samostatne myslieť o analyzovaní a riešení sebemenších problémov už ani nehovorím. 
 Prečo niektorým ľuďom vadí, keď iný vyjadruje svoj názor? Nemôžeme žiť vo svete kde všetci myslia rovnako. Taký svet čo predpisoval ako má kto myslieť tu bol a nevyšlo to. 
 Takže ešte raz PREBOHA ĽUDIA, začnite myslieť a rešpektujte aj názory iných. 

